唔理今日講成點，我只想同民間記者會嘅後生仔講:你哋好叻好勁！支持你哋，你地可以代表我！

頭先一路聽完，我知道肯定有唔完美嘅地r方， 有啲問題亦都好難答，加上你哋唔係大台，所以認受性呢個問題真係要諗辦法解決
但係！
呢啲問題我哋有充足時間一齊慢慢諗，今日你哋企出嚟已經好叻仔好勁！我絕對係支持你哋，同埋你哋可以代表我！
作為一個年紀差唔多嘅人，如果要我走上全世界媒體都睇住嘅記者會講嘢，我真係驚到腳震，準備時間仲要咁趕，又要擔心唔小心講錯嘢，嗰個壓力我諗到都覺得恐怖…… 所以我真係好多謝你哋，肯搞記者會出嚟，企出嚟代表我，你哋真係好勇敢，我已經愛上左你哋！

希望大家對不完美嘅地方批評之餘，都可以一齊大聲咁讚下佢哋！你地諗返自己呢個年紀既時候，你敢唔敢，都唔做到一樣嘅嘢